太古手足我聽到你呀

多謝你十點鐘既堅持

支持
手足加油

唔講笑有一下真係有啲激動 想喊

手足 小心俾人掟落樓呀

我帶左豬咀希望佢聽到 聽唔到希望佢睇到

大家唔好自爆自己住邊
利申 住太古

多謝

我行過的

支持